有錢點解要番工呢 就係冇錢先要番

搵錢就係想享受生活 咁有錢唔享受？